[Live]唱緊K 有咩歌要點！

來吧！

連登仔瞓哂？

活著viva

春秋

好！！

ok！

等你啊邊到聽

櫻花樹下
成碟青瓜過大海

唱左
屌你隔離喺到放閃唔理我

lonely christmas

點左！

你想聽？

乜我識你㗎咩？

有冇neway員工入嚟請人飲Rainbow

Red mr 就梗係唱不來也不去

其實我唔介意live下我唱K
我都叫五音全 只係唔好聽
有人想喺凌晨三點聽毒撚唱失戀情歌？
係嘅又點話

疏 neway 黎？

Neway CEO垃圾到

靈魂相認

唔識唱
但點左 張敬軒

冷雨夜
最冷一天
無心睡眠

逼得香港太緊